港人被發現違反台灣檢疫令 搵律師告返當局轉頭

“...想不到3人被衛生局各罰10萬並集中檢疫後，香港籍男子先是嫌集中檢疫的住所不乾淨，然後又找律師告防疫機關違法拘禁，要求釋放他們，並繼續在家完成居家檢疫，被高雄地院駁回聲請。”

唉 又影衰哂

踢班垃圾佢返大返區啦！

即刻逐佢出境啦

直接送返大陸，難得台灣收人仲玩嘢

哩個方法最好
俾佢地感受一下一囯兩制

踢佢地返支那啦